收到風 教育局係大台 ！！！！

有人報料話班示威者而家睇教育局頭

轉發from tg channel:

關於黎明行動搬上台做陽謀
1. 以後大台就係教育局, 佢宣佈復課=第2朝有黎明行動
2. 佢停課就會唔夠人=比港豬番工

大家千奇唔好中計 唔好中政府既陰謀

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務

pish

楊潤雄我大佬

推

2/10 推到有人討論, 我扔唔贏就會拉post

3/10

拗* 4/10

5/10

push

6/10

7/10

將矛頭指向正苦

8/10

無撚有錯

1/10

2/10

楊潤雄is my lord

集中針對戰術

4/10

[member]不嬲都係 前線好多都係學生嚟
楊大佬[/member 唔好爆啦

18-8-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

教育局係大台, 小心

推行動post

推啊

推2/10

推呀繼續

屌

負皮既可以講點解

屌match

雄哥

[1119] 五毛新風向：今日冇黎明行動，以後唔再塞

推上去

塞呀

收到

Push

Work !
莘莘學子對唔住喇

教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!

學生幫手出嚟塞效果更理想 唔好放野落黨鐵閂門呀 唔好亂咁整RB 唔好亂咁塞出口呀

靜靜地

Up

啦唔准你咁講, 學生係好想番學但係黨鐵 地面公路唔生性 局住番唔到都無計

得喎

Z

咁不如比班狗做大台， 今日拉到10個就聽朝塞鐵，拉到50個同你朝早開花，拉到100個同你狗宿開party
利申 9up

*刻不容緩 阻大家幾分鐘*
💢炸INGO FB + 停捐款(指明因為佢地今次唔幫手)

Poly一個都不能少 和理非再炸爆INGO

X

你加密 當popo 無會員acc?

做咩爆楊局長出嚟
手足嚟㗎

其實都係做個樣, 對唔住我出賣左楊總參謀

繼續pish

推上熱門

停咗課少咗人真係難塞咗

楊大佬

Offset Strategy

番工番學只能二選一

屌又篤灰
講明教育局係我地最後希望架啦嗎

希望教育局唔好咁易跪低

一切指示聽從楊老大

Good

今日收到雄哥柯打
夜晚早D訓, 聽朝去佔中

推呀

佢地捧林大總統我地有楊總參謀

[url][/url]

張gif真係好撚正

綁架

diu
呢個ok

教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

【實事求是】政府一日唔保證學生安全，所有學生都唔應該返學

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!

C

我地要跟緊政府步伐

推佢老母

我地會唔會跌入左教育局嘅圈套？

林鄭會唔會跌左入教育局既圈套

another pish

有料。。。

點會復到課

好橋，推

星期日比咗支電筒比手足

潤雄bb

有聲

楊參謀好撚有計

楊局長有計 佢都幾反叛㗎喎

真, 大家幫手散開個concept出去, 唔單止係連登, 而且係要比哂港豬同埋其他人聽 要吩咐佢地小心d

一切行動 聽從楊潤雄

嘔

圈套！！！！！

其實可唔可以推上微博

[核彈] 有關新彊集中營既中共內部文件流出

楊局長真係用心良苦

楊司令，所有學生已經準備好了，請落命令

唔撚係掛, 罷工都比人歸類為五毛

推爆佢 楊司令

屌你加密都唔撚識

梗係啦 你依家先知

教育局好波

有得諗喎

Yes sir

繼續推

宜家可以直接開槍殺人冇後果冇number 蒙曬面

地下勇武突擊，黎明堵路塞鐵，遊行集會和理shop

日日loop ， 先係出路

借一借位
所有手足入！！！
【請幫推】將前線真•推上國際

我想翻學屌狗女呀

千期唔好巴士同地鐵雙修，d仆街唔撘鐵，湧曬去巴士

無意見, 但係都想巴打知道, 無一條橋係永恆, 可能聽日work唔=日日都work, 不過諗到第一條就會諗到第二條橋, 我地有既係人 有既係腦

準時6:30出到黎

大台確定

自製防彈衣

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

唔好咁做
利申：正評

做住先，睇反應再唸

細聲啲啦 屌你

唔好講出嚟㗎嘛

仲quote

岩, 希望work但唔好驕傲, 對方一變陣就要諗辦法

大台 大台

Work!

人有惰性 唔洗番學緊係訓到十一二點先起身出門
呢點我絕對明白同體諒架

唔差

原來主腦係教育局呀

幫手推

做咩唔加密

圈套中有圈套，圈套中圈套又有圈套，正呀

ok

推 唔可以枉費楊局長一番心血

好

邊個篤灰啊 汽油彈都係靠佢 冇佢我地死左好耐 咪篤啊

tui

真

呢樣真

咁大家知道點啦，聽日要準時返工啊（曲）

OK

拉 自爆大台

屌你老母拉，密都唔識加

Pish off

收到局長指令了 大家做野

唔好意思 借個位宣傳輸出革命

（輸出革命—大粉紅計劃）想救返場運動、想運動繼續到落去嘅入黎

香城online每日任務：中小學停課

大家知道對面對玩之後記得唔好推行動post啦, 唔係就大獲架啦

點玩*

笑撚死

唔知work唔work但係試左先

二噁英 v 解毒？』

二噁英係會進入自然生態的循環之中。點解人地話會好難排出體外，是因為二噁英會留係脂肪細胞中。

二噁英的特點係會令人體加速氧化和減少人體裡面的維他命A, C, E和硒，所以有營養師主張食多d抗氧化物同埋維他命去制衡二噁英的損害。

另外，因為二噁英會留係脂肪細胞中，根據LifeSpa John Douillard 的講法，阿育吠陀排毒方法對排出脂肪毒素相對有效。例如吸收酥油 (Ghee) 去減少身體二噁英的毒素。

二噁英的粒子比較重，所以係空氣中會沉積在低位，所以兒童會更加容易吸收到。我們地建議兒童和家長食多d有機的肉類、蔬果和穀物，例如：紅蘿蔔南瓜、全麥穀物、橙等等，去減少損害。

正能量撚又黎
Btw for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
我地要活得比以前好
堅持同改變
為香港付出多一點

光復香港 時代革命

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去
我出黎同時做幫大家上Buff

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人（我😎）

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
由改變自己 再感染多一個人

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
唔會問聯絡資料
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
我地頭已經變TG Zone

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
唔駛驚冇工開
想開工/彈性part time
可以黎搵我 我cover你
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

保護義士呀屌你

雄哥一向低調做實事！

雄哥叫做野.gif

支持政府

不反了不反了

事實上星期的確係

終於搵到大台了

楊潤雄先係大台

推哂所有黎明行動post

所以要順住佢黎打 停課就call off 一切如常大家安心番工 super
復課就 我唔知啦 香港咁多人 會塞爆都好正常

101

其實好想知當年五四運動中國人罷工罷市，係未又有人塞住倏路😂

諗落都似喇!

屌做咩講出來

笑咗

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！

Sir, yes sir

騎劫

楊局長比時出糧比我地？

原來就係教育局阻住我返工

721 85 811 831 101 1111

合理
冇學生唔夠人
聽朝一定要早

721 831 101 1111

其實唔洗專登話要比邊個邊個早起準備, 因為番工係唔需要準備, 當番自己係學生咁 一齊起身番學 不過無食早餐又多人又逼真係隨時頭暈身慶

學生哥人海戰術係好重要 由停課開始後成效就開始減弱

千祈唔好阻住我返工呀

幾好

推！！

Push 睇大隊

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

啱呀